連玩hollow knight都覺得好陰森恐怖 我係咪無得救

每次斬蚊果時都腎上腺素爆哂出黎
心跳勁快

D音樂再加埋D色調陰陰沉沉
真係玩到驚驚地

冇得救 玩到蟲巢你應該會猝死

白色宮殿會死人

唔係掛，d怪咁q

其實幾難玩,會卡Boss

樓主入下水道應該會發癲

agger

自爆蝙蝠

玩呢隻仲緊張過玩隻狼

守望者騎士

蟲巢都未去到 好嘈好黑 d蟲打橫行果到已經alt+f4左

個畫風超可愛喎咁都恐怖？

玩隻狼我要閂血先玩到...

開紅血玩會緊張到手震 玩唔到

好想快D出隻外傳，正

我隻hollow knight岩岩買

玩到係greenpath打贏外傳女主角

咁撚hardcore

咦，咁都算係好初期喎

試下darkest dungeon

岩岩玩唔知要買compass同羽毛筆

係第一張地圖兜左個幾鐘

明明玩csgo殺人噴血都無feel
玩隻狼 darksoul就心驚膽戰
連玩hollow knight都成個人震震地

你係比d蚊爆汁嚇到定點？

我之前玩係睇呢張地圖，當然如果你可以自己慢慢探索仲好玩

隻game 氣氛做得好好
愈深入,D 怪愈核突, 又比較黑
有款怪扮虫虫.. 你想行近,就發癲暴走

可能d蚊個比例成隻人咁大
成件事諗落覺得好嘔心

專登想唔睇攻略感受下探索成隻game

畫風咁得意邊恐怖
反而配樂加畫面比人絕望同孤單既感覺

真心覺得好玩過隻狼

可能就係孤零零 又唔知要做咩 有種源於未知既恐懼感

欣賞你，加油呀好game來

攪到我又想重玩一次

好撚好玩
有啲boss真係打到燥
我覺得難打過隻狼少少

岩岩打隻boss 唔知張地圖隔離有凳可以save復活點
死左5次先打到 次次死完行成5分鐘先去返張地圖

老實講呢隻game冇咩探索價值 值得探索嘅地方真係好少 大部分地圖都係跟返個biome一模一樣
最好玩都係打boss 但偏偏佢啲重生點同啲boss隔老閪咁遠 逼你次次行返同一條路過去打過

重生點真係好遠

重有啲 毛毛蟲個結局

其實係個阿伯係幫佢地嫁 好似係

巴哈見到

嗰度咪蟲巢囉

開頭打三螳螂死咗要行過上面嗰堆怪真係打到爭啲爆粗
定係我蠢咗

如果樓主講緊蟲巢我都理解嘅
啲蟲嘅郁動背景聲真係
尤其係曉返生果隻野
第一次見佢衝埋黎真係
好似啲恐怖game jump scenes咁

已過path of pain 路過

呢個真

已爆pantheon of hallownest
全bosses Radiant
Soul steel mode 爆機路過

bgm其實好正 唔係好陰森姐
隻game bgm同場景配合得好好
City of tears

唔劇透你

不過過左中段D 蚊會再恐怖D

等緊女主前傳

啲腳步聲真係恐怖
特別個環境又黑

仲有隻一分為二仲未死蚯蚓

依隻我覺得唔算恐怖
係佢啲叫聲煩膠啫